Pes2020拎左祖記都唔用阿朗做封面咁on9

兩個紅放埋一齊 個設計師腦裝屎?

嘩，意西德冠軍隊做封面

肯定設計師係藍波撚啦

廢到

個設計仲衰過十年前求奇key條友落去仲有條白邊

三個二打六去襯托美斯

FIFA狗

曼聯

個三條友乜水黎